黃大仙龍翔道

第個po見到

三條留一條線
塞三條既話，司機會落車推走阻礙物

向東行已經再塞兩條線

塞爆

搞搞佢

塞耐d呀

打七廢佬 你我有責